請問英雄想見樂瞳(狗隻#28504)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
有片！ 黑警噴椒推跌大肚婆再制服！

針對受傷孕婦發表侮辱言論

岩岩簽左pi約

表明賤賊督賊身份

相關舉報post
｛緊急｝狗隻#28504英雄想見樂瞳發表針對受傷孕婦侮辱言論，並有理由相信受聘於香港警察，請admin注視

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Sally_VV(狗隻#210839)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板

你搞老鳳啲證據假撚到仆街
老鳳搞你啲證據真係確鑿
人人都信老鳳唔撚信你呀
沙皮狗

｛緊急｝會員#28504英雄想見樂瞳發表針對受傷孕婦侮辱言論，並有理由相信受聘於香港警察，請admin注視

推

呢個post以羞辱為主
另一位手足有更多證據
｛緊急｝會員#28504英雄想見樂瞳發表針對受傷孕婦侮辱言論，並有理由相信受聘於香港警察，請admin注視

賤賊想見樂瞳?
樂瞳唔想見你喎